投何桂藍嘅唔該入一入嚟！！！

想問下你哋投佢係咩心態？如果佢作為一個記者，我非常尊重佢，但係佢明顯將立場新聞當做踏腳石。加上，佢嘅所謂「破局」並冇任何實質行動、策略，點樣說服其他投真本土嘅人信服佢係為抗爭而參選。相比之下，呂智恆更加應該獲得更多票數。從一地兩檢 《零八憲章》事件，到上年6月至今一直做實事，甚至23條街站畀藍屍攻擊，每一樣我哋都應該記在腦內。呂智恆絕對唔會比其他候選人差，更值得入選議員進行抗爭。

投咗何桂藍嘅人，唔該問下自己佢畀到啲咩你哋，我明白選舉係賣希望，可惜我到現時都仲未係何桂藍身上睇到。如果，你睇完覺得想9月前改變主意，唔該多啲睇下其他本土派如鄒家成、劉穎匡、呂智恆佢哋嘅理念同做過嘅嘢再去選擇。

何桂藍請妳將妳嘅破局策略做出嚟，初選依然都只係初選，9月前如果妳都只係得把口，唔好以為自己實選到。

風高浪急 又入過立法會 咁出名
睇怕未到9月就會被捕

agger
樓g ho ball

支持樓主

喂 初選結果尊重
唔好指責同路人

唔能同路牙-,-

覺得樓主唔係盲反 起碼唔係掉低一句屌你老母就算

不過除左係咁數何桂藍不是之外， 樓主都可以推薦下心水 有邊個更好

用其他人既優點吸走佢既票比較實際

最後都要講句 請大家尊重初選結果 唔好淪為黃碧雲之流

呂個市場推銷做得唔夠出

同意，選舉 唔係單靠熱血 同理念就可以贏

其實好好笑
講就話光復香港，結果最後只係睇PR?
唔係想分化，但係香港人都仲係冇咩意識
好多時唔一定係靠PR，每個人一把口就可以傳開去
但係香港人就係咁，唔會自己去留意，淨係多人SHARE先跟風
雖然依樣野起連登講黎都冇用
但每次見到依D結果都覺得香港人唔抵幫

我尊重結果 不過想更值得入閘嘅人可以攞到票 好似呂智恆咁唔應該少票過范國威 加上唔太認同何桂藍 想知投佢嘅人嘅諗法

投個冇實質行動既廢人入去，好過投個有晒計劃出賣港人既奸狗販民入去

推薦嘅都係本土為先 不過對結果都幾失望 真本土嘅比率唔算太高 何的確口才唔差 吸引到唔少人 只不過睇唔慣香港人嘅決定 所以先數佢不是 令投咗佢嘅人重新考慮

投何桂藍既應該多數冇乜上連登？

支持呂智恆，好可惜

所以更應由相信共同理念嘅人 一齊宣揚 咁先令更多人認識佢哋 就好似將鄒家成=前線勇武 本民前 咁樣嘅概念

人哋初選投乜關你9事咩老老實實

你到依家仲未明？
投佢嗰班人根本唔會上連登

都認同，投票應該睇後選人實際做過啲咩，而唔係投名氣

何又好似除咗個立場姐姐頭銜之外，又真係唔突出

真心希望9月嗰陣投票可以睇多啲後選人實際做嘅嘢，而唔係靚女出名之類就投

首先離開連登作宣揚先 離開同溫層 先知有咩可以改進

推

PR做得好好重要 見唔少阿公阿婆 唔太識其他候選人 而投DP或者CP 如果PR同知名度做得好的確可以吸納 年長人士嘅選票 而相信本土嘅年輕人如果唔係投劉穎匡、鄒家成、呂智恆 咁就的確令人失望 入到議會做實事嘅人唔多 未入到議會都未有實事做到 咁都投佢咁就令人可笑

我相信唔少票係由眾志支持者畀嘅

其實唔係香港人係咁 𠵱個世界係咁
唔係點解要pr,要宣傳 要擺街站，要洗樓，又上電視
唔好諗到人係咁積極，其實人係好懶
降低自己對人類既expectation好過

人哋投咩係唔關我事 不過佢哋入到議會抗爭唔到 得把口就關全香港人事囉 老老豆豆 我都只係想佢嘅部份票畀到呂智恆入閘啫 最好確保埋鄒家成選到 咁先至有今次選舉嘅意義

人地投佢又唔比?咁你學咩人講民主?
你理得人地為咩而投佢，總之人地就係想投佢
依家初選已經完左，我地下一步係要諗點樣配票，而唔係叫人到時唔好再投比何桂藍，谷晒去投其他入選人
係依一刻，我地要贏既係議席，依個初選既目的就係咁

老泛民都做夠lu, 咪比機會D新人試下law

其實唔好再屌票啦 唔理你叫說服又好叫呃又好， 令到人地投你係個候選人嘅責任， 無人投咪即係佢宣傳做得唔好 幫佢諗下點樣做得好啲 好過日日怨婦咁話人地唔投你

啱嘅 我其實唔介意佢9月選到 不過我介意嘅係呂智恆咁有心做實事嘅人咁少票

你望下美國個邊，人地企業家、明星都出黎話選總統
只要有人buy佢，有人投票比佢，咁佢就係贏家
如果佢做得差既，佢就自然會比人屌，下屆自然唔投佢

投何桂藍嗰班
肯去投票算係咁

同意 樓主

推 寧化飛灰 不作浮塵

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #香港自治法 #一國兩制已死 #移民走資 #馬格尼茨基人權問責法案 #國際戰線

呂智恆真係有d可惜

咪就係你呢一啲諗法先至會輸俾人 攬炒巴講得冇錯㗎 佢對泛民同本土嘅缺點都睇得好透徹 泛民太鍾意妥協 本土派屌票

佢係根本無推銷啊, 我懷疑佢個團隊跟本得佢自己一個

明明正確思路應該係，立場姐姐再拎多啲票就好，
等之鋒一派吸多啲omdb、5-0、咖哩飯嘅票，等本土可以食埋尾席，慢慢取代老泛民

屌票何嘗唔係民主精神嘅其中一種 贏議席係好緊要 畀啱嘅人贏議席先係最重要 omdb 咁多票都值得屌 而何嘅票只建基於佢嘅知名度 而不是佢做過啲咩 咁樣唔講又好值得投咩

呢一層我又無諗到 的確係值得行嘅方向 我嘅諗法講到底除咗為呂智恆唔抵 仲有係見唔到何桂藍做咗啲咩都有咁多人投佢嘅失望

願賭服輸 屌黎曬氣
本土派PR做得好就有初選出選

呂係打得但宣傳唔得
桂係主打網民心態

而家誰入都係一樣
對整場結果都沒變
所以唔屌票啦

一句講晒，因為佢係女人

輸打嬴要
同四年前碌撚有咩分別

我都明全世界都係咁，但係好多時PR就係用黎吸引一D唔點理政治嘅人
香港行到今時今日，好多人見到黑警，政府都會鬧
會叫光復香港，可謂全民政治
但係最後都只係睇表面，PR做得好就投邊個
其實同以前分別都唔係好大啫，係行前左一少步咁多多
就係咁先覺得灰心

其實一直都唔明點解眾志要痴佢
所謂破局同講明唔議員抗爭

係女就投

咁鄒家誠又做過乜

同呼吸, 共命運, 呀

佢踩泛民有功, 有勞, 所以一定要支持

成班人叫人尊重結果
點解討論下就叫唔尊重
而家又冇人話推翻個結果
你話人唔尊重結果咁可能有人真係覺得佢唔deserve你又唔俾人講
咁你係咪唔尊重人地言論自由啊
你覺得何桂藍好咪講d point出嚟defend佢囉
呢度係討論區人人都可以發表意見

小心黃衛兵

push

阿公阿婆就算啦，有份心算係咁
但我相信走到今日應該好多都係中年到年輕人，
但個結果就見到了，第一係立場姐姐，第三竟然係OMDB
唔失望就假

屌，之前見佢自己一個係到默默派傳單
點解仲係咁多人睇唔到佢既努力

點估到過咗一年仲係咁
你上年先接觸政治 遲咗都算
依加叫你選個人代表自己，你都選擇跟風而唔肯擺時間去睇每個候選人
選人唔係睇知名度 係睇信念同實力
條友仲要話明唔會議會抗爭都咁撚多人投
咁就好有問題 根本唔掛得出面班人屌票
香港人有時係抵死

點解咁多人投佢，好簡單，你睇下有咩人同佢一齊拉票就知

PR就係咁重要嫁啦，第一日知？

岩 賣希望 等於賣港人

不分化

我要入去破地獄

反了反了

衰過黃迫雲，影衰晒連登，咁撚多野講應該星期6日去企街站麻，選完又響道追擊，成日話無做過無做過，未撚生過仔唔比生仔咩

民主黨夠賣香港啦，咪又係要含淚投，選完入去做過乜撚野者，個初心到底係入去攬炒定入去做野

因為G鋒

雖然有7.1/7.21光環入到閘唔出奇、但其實都幾意外立場姐姐會係票王、睇佢初選論壇講啲野其實好空洞（同楊雪盈咁上下）同場其他素人既表現唔會比佢差 （李芝融都叫講到具體政綱呀）好奇到底佢特別優勝個位喺邊呢？

雖然好憎黃碧雲，但唔好屈佢啦

「澄清聲明」
感謝賜票
必定尊重初選機制
力爭泛民議會35+

得悉網上有指控我將會無視初選結果強行參選，本人在此重申絕無此事。

今日接受媒體訪問時，本人只是重複由戴耀廷教授主持的初選協調會議達成之共識。

而共識是九龍西的初選，並沒有排他性，只是排序，目標是爭取四席，最終會派出多少隊參加9月的立法會選舉，會於初選結束後再作商討，故不存在輸了初選可能會繼續參選。

本人和民主黨必定遵從初選協議，尊重協調平台，無論結果如何都以爭取35+為最大利益，齊上齊落對抗專政!

黃碧雲
12-7-2020

初選選贏咗就照投
但我真係想問投何嘅人係咩原因 因為佢係立場姐姐?因為佢出名?
你地有冇睇初選論壇 睇下每個人講乜?

開始屌票了

政棍做show大家最喜歡睇到啦！
做實事嘅竟然默默無聞 仲要被人鬧返轉頭唔識包裝同宣傳
以後做完勇武前線一定要記住打卡影相開live
唔係又會變到自己唔識包裝做PR

樓主講得好好
真心「呂智恆更加應該獲得更多票數」

“俾到某人入閘同確保某人選到先至有今次選舉嘅意義”

痴線，真係駁你都廢事

尊重
問題係好多人都鳩投
憑感覺
求其投個後生姐姐
die得啦咁

樓主澄清下「初選依然都只係初選，9月前如果妳都只係得把口，唔好以為自己實選到。」係咩意思OK?
聽落好似黃碧雲講過既野

咁點解樓主冇開過post 宣傳呂智恆

其實我冇咩興趣去屌票，人地鍾意點投係人地嘅事
但係我好好奇嘅係好多人都大叫要民主，想要光復香港
咁個理論上係要選個做實事嘅人入議會
但偏偏好多人最後嘅行為並唔係以依個目的去選擇
只係講緊邊個PR做得好就揀佢，成件事其實唔理智

優勝位要問返投佢嘅人先知

初選完 亦尊重結果
但何桂藍 係咪應該出嚟解釋下點解會用e-print?

智力唔過70先會投佢

呂智恒太低調
宣傳做得唔夠

十萬蚊好過做一萬立場攝記

初選佢入到閘就點都要送佢入去， 3投3不投， 你唔好玩野

其實何桂藍唔係本土 並唔係問題
但當初咁多人話要「光復香港 時代革命」
倒頭來係咪真係投哂畀本土？
唔係嘅話 某程度上只係消費緊本土口號
當中有兩個可能性
一 就係根本唔明句口號講緊乜
二 就係根本唔知自己投咗票畀乜嘢人

鳩痕

收皮啦分化撚

唔打得都睇得 立場姐姐

其實選舉就係咁，玩法真係唔同，PR同marketing真係好緊要

尊重所以到真選我都係揀選出黎個幾個
但而家屌柒佢廢鳩流都唔得？
無左個腦用條j 黎投佢？

收嗲啦

情趣投票囉

感覺好就投票

冇主見跟大隊投

大佬呀 初選係為協調
唔係為左入到晒你閣下既心水呀
你要明白民主之下 所有偏黄既就係有好闊既政治光譜

真係有淺黃d仍然未接受到激進本土
但唔想繼續票俾傳統泛民
咁立場姐姐呢種素人可能係佢地既心水

其實佢未入去你就屌佢乜都唔做
未入去未有野做到出黎都好正常
唔好咁撚自我中心啦
初選係為左唔好大多人出選而介票拎唔夠議席

咪講咗投呂智恆

尊重初選結果
不過係唔gur

我都認同樓主拎個話題出嚟唔係為分化，雖然語氣真係屌緊啲投左比何桂藍的人。
可以再講多少少其他候選人的事蹟會好D。
今次初選其實睇到好多嘢。本土派崛起，但係亦都要同意好多人仍然支持比較溫文路線。睇初選論壇慢咇睇到除咗勇鬥，仲有文鬥。
相信唔少投票嘅人擔心本土派比人DQ晒，最後邊上無人入到閘。加上社會政治光譜淺黃居多。

咁你講撚咩 死開啦

啱呀，最重要係點樣喺呢個咁闊嘅政治光譜裏面獲得最大效益。認真覺得大部份選民係淺黃，今次初選可能有極大部份泛民擁躉，又或者係淺黃理念嘅人冇出嚟投票。未必所有人都企得咁前。正如勇武唔會屌和理。立會上有人同意武鬥，有人希望文鬥，想喺議會上多把聲音。未必想下下出拳。

認同樓主

其實何桂藍個啲票你係連登屌都無用
連登會投佢嘅都應該睇過晒之前質疑佢作為議員嘅能力嘅個啲post, 睇完都照投嘅話 其實你拎呂出嚟唔會喚醒到佢哋
更重要嘅係佢食好多眾志gphone 立場 帶比佢嘅票 呢啲人其實都無乜幾多係連登仔 好多都應該只係淺黃 你講呢啲其實佢哋都未必明/知道你想講咩/對你講嘅認真

接受香港嘅政治氛圍就係咁會好過啲
與其係到屌何桂藍票 不如係現實叫醒投范國威個啲

第一，呂以前的確係做左好多野，但係調番轉如果往績係大家投一個人最重視嘅考慮因素，咁大把本土派或者素人都冇往績可言，呂嘅往績又的確冇咩成績做到出黎比人睇，選舉係好現實，你做唔到成績就只係話做左好多野點解選民要投你？咁講唔係想話投呂唔好，而係我唔認為往績係決定投唔投哩個人嘅理由。

第二，雖然話立會已經失去左議事功能，但係作為立法會議員係咪應該起碼有一定嘅議事能力或者可以準確地判斷到局勢，先可以運用到立會議員嘅身份做啲同其他戰線唔同嘅嘢，如果我覺得何嘅package比起其他土本派嘅人起哩方面做得好啲咪投佢，咁有咩好屌如果真係入去否決晒啲議案，甚或肢體抗爭就得嘅我入去做都得啦，大家屌票之前要諗清楚自己期望佢地入到立會其實要做咩，成日話拎到民意認受起國際講野可以大聲啲有說服力啲唔應該係大家做制度內抗爭嘅藉口，而係真係要認清唔同戰線係有唔同目的，需要唔同嘅人。

呂肯付出但入唔到係可惜，但我同樣會問自己佢做到嘅嘢係咪其他人做唔到，加上你地重視表態支持本土或者做議會抗爭，我重視邊個入到去發揮到哩個崗位最大作用，又或者我認為嘅議會戰線目標同大家有出入，冇話邊個100%對與錯架喎

利申：投左立場，非打手，只係見大家都想知點解有人會投或者考慮過投何桂藍

我同意佢係黃，但啲人成日話佢入過立法會/比人打過，其實當時佢係用記者身分去現場，比起所有人，甚至比First Aider同議員都多左一道免死金牌，就算全世界都知你係現場，都好少機會被告，點解會變成佢有份參與抗爭咁
佢既政綱又空泛，政治理念、對立會制度既認識etc都唔見得特別出眾...純粹用做記者得到既知名度黎參選都咁多票
投佢既人請認真諗一諗。

身邊無朋友係咁喎

樓主想了解人地點解投佢係正確既，
但唔忿氣個隻無乜用

1. 頭先講左，唔同選民有唔同既要求，同你唔一樣。 睇壓泛民揀過個，係好好理由
咁見過樣得個個就投個個

2. 真係睇唔到人介紹呂生喎，
可能你為內個個都識，
但我個年齡層就唔識，
唔識既話你做過幾多野都睇唔到架。

3. 你落得場選就要了解選民有好多種，
有人係懶，係要你解釋番點解佢觀點岩 etc,
同賣野一樣，都要就口味同推廣。
比諭：
如果個市 d 人十個九個都係要個人係黑人先投
你點鬧 d 人種族歧視，膚淺，
都係羅唔到票架 🤷🏻‍♂️
講好論述，傳到出去先有用。
係難架

從來都係講得好聽嘅人多人選過真係做實事

輸左區議會 冇資源 又冇人幫

選何桂藍出嚟就覺得好兒戲

搞到好似我哋黃絲都係弱智咁
投佢嗰啲究竟有冇睇過初選論壇

我都唔明點解會彈出一個高票何桂藍，我印象中佢除咗721被打外真係無乜其他印象，我都想知投何桂藍嘅人點諗

立場jer jer? 應該叫佢中立jerjer就真

關你撚事咩我瞇埋眼亂投

麻煩過共產黨又要扮民主又要控制人哋投乜撚嘢

何桂藍由頭到尾冇叫自己本土派
默默咁吸曬今屆棄選張超雄嘅50000票再係每個泛民身上吸走一部分票
踢走左長毛，爭啲踢走左范國威
泛民（計埋何）得票由2016嘅80%跌到得返67%

劉頴匡鄒家成呂智恆三個加埋得票成32%咁多
本土派得益遠遠超過2016陳雲加梁頌恆果20%，係淨進帳

本土派完全係單贏局面
到底屌何桂藍有咩意思？
佢負責吸泛民票，仲要幫幾個真本土拉票
佢成個功能就係泛民，投佢嘅人都係泛民
咁屌佢選民點解唔屌埋林卓廷梁國雄楊岳橋范國威陳志全啲選民？

選舉已矣
一日未到正式選舉一日都有變數

例如魚旦之前無人識天琦
之後搞本土集會造勢
谷到六萬幾票

既然市民選擇立場姐姐就接受
屌到無謂

立場條女口才不算太好。人地問親咩，開頭第一句永遠係，今晚今日嘅香港...

佢可能睇得多選戰

立場姐姐為抗爭付出咗好多喎
樓主做乜鳩？

例如呢？

大家睇嘅嘢 出發點唔同

又咁講 民主唔係要你了解對方
只係想係社會知大多數係邊一方
你唔認同 或者一部份唔認同 唔代表對方冇支持者
我都唔柒明有一班屌柒政府但仍投保皇嘅人 呢班人精神分裂定點

連登仔又瀨數
請尊重結果，尊重香港人智慧thx

除左佢係叫立場姐姐之外
相信好多人都講唔出佢做過咩
我屋企2老都問我點解佢會有咁多人投

可能都未必答到你，g峰endorse掛

尊重初選結果

清華大學英文系 真係有料

想知咩人投佢

一定無
因為睇完唔會投

我都想知
口講破局仲票王？？？

OMDB + OMDB 2.0

想知咩人投佢姐

咁投呂

人地初選策略成功吸引到選票，係佢嘅本事，你班契弟屌乜野姐？PR五毛帶風向！

講解下點樣"將立場新聞當做踏腳石"

我估計投立長JJ嘅都係因為Gphone endorse所以投

Omdb話哂律師
佢學識又無
樣又無
投佢果d諗咩

有閪有名氣咪投

佢比人感覺溫和d, 吸左d溫和派泛票囉。

我個人覺得主要係中年人投佢
主要因為佢知名度真係比呂/鄒/VL高
個班人未必跟得好貼 本住立場姐姐喎實冇死啦咁
而後生/跟得貼嘅人真係未必會投佢 so far我身邊嘅新東朋友冇人揀佢先
我個人嚟講係由佢宣佈出嚟選立會已經覺得...
如果佢之前有選過區會, 咁我可能會冇咁抗拒
佢依家咁樣空降都排第一
真係史無前例

利申: 唔係老嘢
講還講, 講完好記得槍口對出

邏輯之鬼討論過
點解唔投omdb? 因為佢冇俾白衣人打
啊廷都有俾人打, 點解唔投佢? 因為佢係男人

本土派係時候要諗下入到議會可以點比泛民做得好
而唔係淨屌泛民垃撚圾
如果本土入到去都係變左泛民咁四年之後仲傷

我當無dq 到全何人 今次入到去既本土做得好
先會帶動更多人投本土 亦會帶動舊泛民進步

轉變係要慢慢來 尊重每一票 每人都有佢選擇既權利 唔係唔跟你隊就係垃圾 用行動黎說服更多人投你

啱呀
最好屌到所有人退選
之後投晒保皇黨
係咩咁？

我投VL都要小柒你
人地唔投你就自己問下點解無人支持, 唔係去屌鳩選民唔識貨呀

投票O既野, 你說服到人地投你一票, 就係你叻
你說服唔到人地投人, 去投第二個, 就係你廢

好簡單

講真寧願呀匡都唔想垃場藍贏

講到得香港係咁，世界上邊個國家嘅政治都係講PR架啦，你睇下侵侵點嬴先
其實好多廢中係中立偏黃、反對暴力所以先投左膠，要屌唔係屌投何桂藍，係要屌返啲本土應該做啲咩Chur返啲票返黎，例如果啲咩黑警死全家冇用嘅發洩字眼係咪可以用少啲之類

成班話票投本土走去投立場既
你哋同投黃碧雲其實冇乜分別

個香港好似係屬於樓主的

如果，你睇完覺得想9月前改變主意，唔該多啲睇下其他本土派如鄒家成、劉穎匡、呂智恆佢哋嘅理念同做過嘅嘢再去選擇。

何桂藍請妳將妳嘅破局策略做出嚟，初選依然都只係初選，9月前如果妳都只係得把口，唔好以為自己實選到。

想反口？

記住，新東係泛民票倉，新東屆屆驘到6席唔係講笑，民建聯年年做咁多野都係僅僅守住兩席而已，我反而覺得何桂藍出黎係界泛民既票，並不是界本土既票，而本土今次新東出到兩席成績已經好好，唔應該係度屌票，而家都漸漸做到梁天崎講既三分天下

其實何桂藍應該直接退出 比呂上好過

唔係想講得香港係咁，以前大家對政治唔點留意嘅時候pr做得好就吸到票好正常
但今時今日係講緊全民政治大家求出路
個選擇仲停留緊起睇pr做得好就得？
比起屌何桂藍，其實係屌票
但真係好希望講光復香港嘅人會去諗下
你係要投咩人入議會幫你做D咩
港女揀仔都會有要求
唔係有個pr幫你sell，三姑六婆話佢得你就得架嘛

傻閪
垃圾無腦忽然政治黃絲